［絲打入］ 你地點洗你地啲bra?

我用手洗bra
但係冇幾耐就會發霉
你地有冇呢個情況，同點改善到

推

我幫你洗

唔戴

手洗 從來無發mo

擺入洗衣袋 機洗
未霉過

會唔會好快變形？

唔係軟身嗰款洗衣袋
有款係圓柱狀嘅洗衣袋
唔會好快變形呀

絲打嘅「無幾耐」啫係幾耐？
係咪吹唔乾噏到發霉？

唔洗 拎去賣

唔會洗 用到爛先dum

拎嚟我幫你洗

冇人想知你地點洗巴呀
絲都覺得你地係連登問好核突

點解我會

買翻嚟差唔多幾個月就發霉了

曬太陽晾乾就唔會有霉菌

我儲埋一次過比隔離屋個小強幫我洗